[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1897)

.

黑犬

Slow

hi

黑犬，欠我100大元

Hi

我買左韓狗

同路！
之前西鯨 fg, 快回水！

1.9 下盤要了

巴拿馬贏盤

Small gas dou...

我 all in jor...

引上盤想殺哂

不了，少了球

也可，但心臟弱

半大未

Jump

半大已死

日本唔大炒唔好完場

玩撚完

2.5小

勸你唔好

有陣未

半大 Gellllllllll

同了路！

Here

冰！！！！！

21/30完場

入未

唔比！

冰！！！

仲未入gt

岩岩睇番原來玩半大輸得好勁

戒了
0
0

Jump
仲未入波

都未開波

大球又輸 唔識賭了

日本控球100%

下盤針

細波又G

買完好後悔

是旦一隊入2球先

有冇人賭角球

1分鐘仲未入 又針

買左乜

日式barcode王未

日本sure win--

針

1分鐘0:0
90分鐘？：？

買巴拿馬預佢入唔到波架啦
頂到完!

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

日本韓仔

40:0

90:0

0:0

是但搵隊入

韓國大船注意！！！

早知買烏龜

而家買

大波+烏龜

日本仔唔識入波

又G

日本乜人腳黎

0:1

日本仔個節奏入唔入到2球 ？

日本仔快刷角

3球

入到

半和穩如泰山

烏龜100%

7.5

大0.5/1 收息要死?

6.5b 入

呢隊日本唔追得角大

巴拿馬入先!!!!!!

三折收

撐 孫興文 定 卡雲尼

四折收 plz check pm

我幫你地！一折收

南韓盤

日本俾人屌打

日本又豬

又半細

入波未

冇攻勢, jump 得啦屌

巴拿馬防守固若金湯

韓仔強陣

小日本完全無從入手

有陣？

諗諗下買2:0波蛋都好

唔理邊隊入 開半大最緊要

用條命黎守 欣賞

對巴拿馬連控球都贏唔到, 小日本真係小日本

2角 0:1

Agger

南韓點睇?

1:0,2:0 D 波蛋落咗咁多飛

巴拿馬呢球似入

巴拿馬點會輸

巴拿馬好廢架
唔好預佢有能力入波

快刷角

0角0入波

半00穩如山

日本廢到

比隻角黎定下驚先

1c

點解烏拉圭咁好分頭

又要俾班仆街冚家剷整容狗唔使輸

烏龜輸住半格黎搏
上!

C呢

球證快手俾個12m巴拿馬啦

快刷爆c

3角

jp 22222222

8.5b 快手

半大 半主針
去緊ifc

7.5 2.12

半細 Gel

2c ft 9c

日本仔中硬等收錢

弱智刀識買烏拉圭
平半韓狗次次刀輸

日本 亞洲之恥

日本仔又黎呃貨幣, feel 到呢場1:0 完

半大撕飛了

叔食狗出沒注意

半和

日本仔啲嘢呃貨幣~

Come on jer me

入波啦 衝力射球呢？

仆街 叔狗要日本仔？

北美派隊垃圾黎都唔輸你亞洲一哥

唉仆街泡狗掂唔掂

下盤細波輕鬆收錢

烏拉圭+大波

4角

巴狗入佢啦

角呢屌你老母

屌 戴智偉又唔上，小智強又無，梗係輸硬啦

日本狗半細穩到

個撚樣報假角真係好開心？

巴拿馬下盤派錢

多左好多報假狗

咁都可以唔入

日本咁都唔入

岩岩完全封鎖左個

強如比利是世杯都入炒巴拿馬3 粒
呢場小日本+ hea 踢, 1:0 /0:0 confirmed

日本過唔到半場
比人禁屌

等7.5

半大死晒了

日本半大撕飛

比利時都係補時先絕殺日本 實力差不多
3:0 Confirmed

做咩封左?

森保一教法不嬲保守

買上盤個D真係ON9仔黎

下盤食撚硬

日本仔入未

我乜都唔知 我淨係要c

南韓主場 食硬烏龜

呢個正, 明知日本仔咁古惑都買, 真係傻仔黎

投降有冇得輸一半

壯撕飛

點解我覺得泡狗係伏

4c

365 日本仔即場讓一球1.9, 呢d 咪良心莊囉

金英權點撚樣守到卡雲尼

3c

報假個啲傻閪 見一個block一個

點解我會買大 閪到冇得再閪

0-0

你睇下烏龜先 平半有2.06

射6次
入0球

巴拿馬入未

巴拿馬一射就中龍, 勁撚到

召喚會員連c雅

巴拿馬根本無可能入到波

jp3333333

ok

365 咁耐都唔執笠真係要多謝狗會

日本仔

南韓禁屌了

日本針

仆街日本仔入兩球未

玩完

狗會開莊 唔贏唔開 食水都夠贏你班賭仔

半主玩撚完

日本仔下半場先發力

開始妹下妹下了

半5啦快手

屌你老母日本唔入比人入啦

日本仔上半場中到兩次龍當你贏啦

日本求和

嘩 5角啦

成班人都唔想踢咁 取消國家隊比賽啦

烏龜咁快有平手盤

6角

巴拿馬下盤 震緊

巴拿馬禁撚住日本仔班柒頭黎屌

驚太多人排隊收錢？

日本班on9刷角咁勁既

刷角呀

巴拿馬總統d交情去左邊

震咩？

烏龜廢到.

7角

痴線 韓仔瘋狂打人

屌你老母日本狗

差2球

日本-3

日本半2全2 ok?

烏龜 上

買左大波 睇到火滾

日本仔亞洲之恥黎

原來你有買

個九號同尋晚冰島u21個九號一撚樣廢

唔係下話架仔 咁好機會射都唔射

角大叫糊

假波 鳩撚到痴線

懶有型係咁猜

365 韓仔個平手邊1.925, 1.925 比著馬會應該開緊兩邊1.85

繼續刷撚爆佢

角大gel得 唔識入波去刷角 入球大心痛

友誼波真係莊家做晒野

大波已死

中龍次數都開唔到大

1-0

日本1:0

1:0

夠膽比多球 小日本

小日本依家都仲輸緊半, 點贏

9.5b已死

我大日本

又有希望

刷緊角都死？ 同你同船真心仆係到

半大已死 希望下半場屌多兩球

半大只需5分鐘

頂住半主

入多球ok?

發覺即場盤好玩好多, 岩岩小日本已經有半一高水, cls

多謝巴打

半主

日本全大都直播學貓叫

半細繼續gel
撚入到咩

半大戒丁1日

日本準備屌多球

半大 差1粒

1/1.5 收翻屍

Cashed goal水

jp 1:0
4444444444

想玩 脫離狗會

巴拿馬快d比人中出ok？

下半場會

2分鐘

我要角啊

2.5細ok ?

一早迫主其他啦

最後補飛機會

9.5角呀

哇屌半場都頂唔住
實穿盤

信我就買少少

2:0 ,3:0

原來保特已經踢緊波

似20完場

星星蛇去完火星?

半大開出一世日本球迷

點頂呀巴拿馬個防守真係廢到
屌

入多球是夢？

對

半場完咗啦

8.5b 入唔入好

過關差烏龜 快啲上力

仆街 先輸500

以為佢仲9up緊

韓國1-0🐢！
角

星星要了什麼！

長追半大 啱啱見完破產官

入波吖佢

烏龜開始上力

斬手指戒半大

比你試下黑哨

等睇烏拉圭做返上一場智利啲衰嘢

烏龜比人禁屌

下半場刷角

1:0 4c 完場 大家開心

早就要 賭命

日本有無可能入多球？

半4全11ok?

點止一球

8.5b 2.13跌到1.98

要啦

下半場分分開到主其他

買咗佢讓球 生性啲

細波細角下盤穩如泰山

封盤？

烏龜比人屌完 家陣反屌

封咩- -
仲諗住入8.5b

封乜盤 想買角

冇，不了

快冰

下半 巴拿馬反cup

巴拿馬頂撚住

支持

韓國禁屌

巴拿馬幫中國出氣

究竟馬會半場封咩盤 ?

假波入更衣室分緊錢 仲唔諗下點撚鳩我地班賭仔啊

做到咁出面

賴緊屎 垃圾巴拿馬

圭仔肯入波未

圭仔半客啊

執盤做咩

實得

求入

烏龜踢緊乜鳩

原來你買左

仆街了

又gel定

烏龜果場封左咁耐，行雷落雨？

買咗泡菜和盤

烏拉圭會45-90入3球

係嘅話我切柒

烏龜仔又係觀光團？

斬左去啦

5角

刁爆我7.5角

六角

jp 5555555

拓柒上

kayan bet what?

日本盤又要輸？屌啊？

我係澳門做過18年操手

盤

烏2.5b 針

比我中條過關啦

1:1

666666ccccc

me 7.5 2.12

7角 1:1

小日本頂到輸半已經萬幸, 大家唔好要求太多

屌 日本下半場搞咩 巴拿馬多咗咁多攻勢

我個大波又針

日本大波未阿屌你老母

體能 邊夠黑鬼來

刷角

無了日本 輸半

下半場多數會改戰術啦

成隊av 女優係更衣室, 你話呢

似一球到尾

又報假

半一全一屌你老母

巴拿馬真係好廢
我落場都好過佢地

烏龜大力d

巴拿馬快入！

日本又好人好撚多咩

架仔快上

友宜賽和和氣氣啦

日本仔炒鳩佢地未

實2比0

日本

又針

盤扭傳波全部都冇腳掂
好撚誇張下
成個國家比D咁既波我睇

日本唔刷角又攻唔入針得

打邊勞

But mud

上盤如果咁都有得輸半真係抵到爛

屌你打防反冇人去中場接
直頭唔撚跑既D球員
世界級

架仔半一全一我即刻屌晒飛田新地咁多女

日本NG有2倍以上入手做對沖算
受不了

日本比多球,拜託

未回飛之前，落到1.65都唔轉盤

擺明係更衣室數完錢

20

GOAL!!!!!!!! 一叫就有

有冇多球

jp 2.0

無入球gel 硬

2-0!!!!!!

小日本-6 到, 咁都有兩粒, 最後一定輸返

大波呀日本

我宣布立刻完場

咁都入到

日本可以gel得

日本仔好波

個後衛睇住個球入
好撚野

波膽3:0快

黑撚到

烏拉圭夠膽入一粒

2:0 3:0 叫糊，希望巴拿馬唔好入波

俾5c ok????

睇盤一定有

支持開大波

轉咗一下

講左小日本假回飛

第二球即買即入

456快

咁睇live呢 ？

-45c

烏拉圭會入波我切呀
南韓就入喇

自己搵link

-1.5/-2？咁有高水上盤？

日本比多球快

LM

快刷角！！

買左兩場主盤 諗唔到點輸

買左9.5大角 呀

下盤輸就輸咗
追多口主NG搏日本仔開埋個大!

快刷角唔該

日本-5c

咁多睇盤高手

連c

整多幾球啦足球小將

想要c..

-1

快撚啲刷角呀屌你老母

韓仔繼續禁屌

卡雲尼入佢老母

仲叫c 呢隊日本猜波高手黎

開場又話副選 大回飛 嚇親我

冰角冰到咁

刷角唔該

南韓快入
主勝全格

比佢大到

快撚啲連c再連c

快刷c

韓狗好勁

冇角了

10c啦唔該

小日本禮儀之邦, 緊係要送返一球俾對面

b gor:

必中盤
日本✅✅

✅✅

2-0 中！

gel到呢。。。。

快刷角！！！屌你老田戈

無入球gel

3-1 4-1ok

究竟係30定21呢

66666666

2.5細頂實

南韓入未

屌你老母巴拿馬快撚啲入波

jp 666666666

大波假希望

比多3角我

7.5s, 2.5s 震緊

10c

支持！！！！！

日本30秒有兩次黃金機會
咁都唔入
屌

似8c ft😂

唔記得了，好似都唔高水，3點幾轉咗10分鐘都無 就轉返-1/1.5 1.65。

鳥圭咪藏球

唔想大炒人

4:0未

球探網有場未開波就紅左個

巴拿馬究竟有無波入呢

同巴拿馬總統有交情 忍攘下

巴ng

未開，已讓一個人

乜依家波po咁多gel頭狗?

烏拉圭又係吹大左

唉 太貪心買左2.5大
而家點算好

巴 ng
2-1完

今晚中國對印度

南韓贏球派100

No goal ok?

lm

快刷角 連c

受傷典下典下又就夠鐘完場

有冇人買過佢啲料，真唔真

No

兩場大到我直播切腹

烏拉圭65min 先輸一粒, 80mon 追和, 1:1 完場

咁如果日本2:1 + 南韓win都派？

架仔大波就幾有feel

咁大個人唔好咁天真啦

日本刷角唔該

跟機留名

烏雞

應該2-1 9c完

8角加油

強帖留名！

求2:1

烏龜入未？

Lm

求4:0

求10c

入呀仆街巴拿馬

冇咩可能了

冰角冰到

10c啦唔該，快刷，快連c

日本3-0未

連c再連c唔該

主客ng 無得輸

快啦 全大10c

-4c,15mins無難度 快爆角

烏圭入未

-3c

友誼波 100%假
當你以為就嚟贏錢
最後嗰幾分鐘就會乜都爆哂出嚟

一個連c就夠了

🇺🇾🇯🇵

快連c

jp7777777777

似無角

收皮屌你老母

8.5B水泥GEL啦

反手？

鳥龜快手 卡雲尼快入

快連c再連c!!!!!

主客ng gel 硬

7c

日本仔快刷啦屌你老母

6.5最高得1.73

8.5s最高得2.27

南韓44444444

泡菜半格易食指數⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

日本隊真係得啖笑

全大未

日本入多球

8.5B無壓力GEL啦又可以

快連c呀

-3c呀

買埋個2.5/3 大先, gel 硬

日本幾時死。

屌你老母日本仔唔撚刷角

全大

日本正氣到

b gor:

即場2-0 波膽
✅

3 0

小日本咁都大波, -6

架仔好波

3-0

大波goallllll

Goallllll

屌你老母臭閪

上盤safe

goallll

中

3:0 好撚負碌

大波Goal

全大 多謝bgor gel爆

我愛架仔 唔好炸

穩了穩了

正氣波

屌, 買唔切

3.5假希望

30搞掂

b gor收皮啦

慢流尾袋 型.!

屌你老母日本夠膽比多球

日本取消關注收錢,到你啦烏雞

差你

搞惦 1.99

4:0/3:1我直播互含

希望有多球

比多c先完la

烏拉圭贏波抽一個送飛吻

3倍 ng

大波

卡雲入啦

30中到爆

南韓55555555

主其他

90分鐘應該有多球

我

字宙燈神

屌 韓狗12m 中大波都冇用

韓仔12m

韓國12M

好7煩條友

屌 烏狗

3:0波膽頂住

收返埋先

韓假入波？

個19出腳做乜鳩

唔駛叫了, 韓仔12m, 原來跟我1:1 個劇本

12m

日本40未

南韓大波送咩咩妹寫真

佢幾正wor，睇住黎反

因為19

7.5s頂住。。

開埋3.5b好冇

4:0抽一個幫含

好

買巴拿馬個啲真係唔知咩心態 頭先仲係咁gel

好大機會爆

日本cashed

巴拿馬真係入左粒 不過入自己龍

之前唔識玩嗰陣比佢水過

SON 又飛機 12M

日本冇乜信心就過關 居然輸鳥龜

missed

炒

藍字果然有料

yes

泡菜仔miss penalty

😂😂😂😂😂

屌你

屌 12miss 左都比人補入

入左

日本on9入多球啦。你老母

Diu

唔係入左咩

屌

韓仔我愛你

補入 1-0

咩事 點解唔入都1:0

12M彈出隊友補射入
SON同上場哥斯達黎加個球一樣

屌垃圾烏拉圭

補中

劇本係要入

俾多1c

屌你老母咩 反cup啦鳥龜

Dllm 烏龜

自動導航

補射 烏雞班垃圾郁都唔撚郁比人入禁區

烏龜

巴拿馬
烏拉圭

踢到咁追和到都叻啦

烏龜針了

烏圭反杯學烏龜叫

投降 假到仆街

回程空難啦 門前又唔入 又送12m 烏狗

反cup到一世烏龜迷

烏拉圭80min 追和, 1:1 完場劇本

王晶拍世界盃咁樣

三世啦

烏拉圭比龜屌

cup 佢個閪咩 門前空哂射出界

烏雞cup到直播屌欣宜

4x1斷烏龜

巴拿馬反cup未

玩咁大

智利劇本

下場對南韓先贏

架仔入多球

7.5s頂住呀！！！

韓仔主場好惡

韓仔踢波咁多12m

頂到完場派

Lmlm

得巴準備三連 ❌

呢隊烏拉閪真係買佢又閪 唔買佢就威 好撚黑人憎

係咪派晒咁多個

球證惡

輕鬆

真係抵卡雲尼係psg 冇訂企

唔怪得孫仔亞運唔q 射

黃義喬勁撚到

我了

烏拉圭11射0中

All in 比利？

吊追和未

烏拉圭俾人禁屌到痴線

已放棄

斷腳啦孫狗 韓狗次撚次出黎搞事

日本入多球咁難咩。食左屎呀

烏圭反杯直播屌馬會

想睇

7.5s 8.5s 日本盤

3:0波膽11倍買得少少
All in買撚左個on9大角 針

日本30ft

臭閪1:1

上場哥斯達黎加 都係禁區外跌 又係12M 球證惡撚到 將我半和摧毀

烏龜食屎狗 斷我過關同單頭

1-1！

1-1 都好啲

韓仔依球假到

反cup啦唔該

準備！

3:0穿晒盤都唔夠
巴打買咗咩

反杯唔該

冇得派

烏拉圭俾原定計劃早左8min 追和, 咁姐係要2:1 完了

兩隊都係戲子閪波 睇下邊隊閪啲

反cup呀我想屌欣宜呀

烏龜快cup

Cup到我all in 6k 比利時

追下一隊同3.5b啦 其實比埋第三球算係咁

識食

留名想睇巴打屌欣宜直播 希望烏龜入多粒

好波 烏圭

烏龜杯佢

19號 韓仔

龜嬲了

架仔算你啦
DLLM 下次唔撚買D鳩屎隊

韓國個ON9仔

抵死啦咁貪

烏大龜反到我直播apm跳落地下個層

和波ok?

泡狗頂撚住啦

lm , 想睇

快cup!

G持

支持 雖然買左泡菜

烏龜CUP 我表演烏龜叫

真係抵輸啦
2.5大都叫撚左8十幾分鐘

係地下個層跳？

呢場劇本係1:1

烏給力入多粒
10k 巴齊習氣

鳥龜反cup

又扮死 流下鼻血唔撚識死出球場整咩

咁法國🇫🇷呢

烏拉圭韓國假個閪

頭先已經有巴打話烏拉圭會先輸一粒
睇黎1-1真係cashed

日本比我想象中正氣屌

烏龜cup到直播扮烏龜叫

雖則冇買 但睇落似1:2完

兩隊球壇賤種 買佢果陣就閪 買佢對面佢就威

快 欣宜ready好了

想g烏龜點叫

琴晚睇盤都知法國下盤哥倫比亞西班牙

有套定無套先！想睇

烏龜烏龜

日本狗唔撚擦角空難仆街死

烏龜條友入完波比人換走左

嘩 我屌你老母卡雲尼 唔怪得尼馬同包皮杯鳩你啦

屌 你依家講咩都得架啦

屌 卡雲尼 垃圾

卡叔球會比人杯
呢邊入多球下個馬威先啦

烏龜 烏龜

單刀空門咁樣冇力射

日本-1/-1.5

真，唔出老野好似仲勁
後生仔係勁啲

因為佢唔跟劇本

唔傳波比佢係正確 first touch咁撚大力

卡雲尼出名簡單唔識入 專入世界波

卡雲尼

睇親呢條仆街都燥

射個456比佢地睇

死廢老唔肯應低威

過嚟垃圾疤 搵返你老死一齊柒啦

藍字又贏一仗

巴拿馬隊垃咁廢
唔係美國自己7根本冇可能出現係世界盃

世界盃烏龜對沙特經典力做贏波輸盤

烏圭兩大毒瘤

美國仲廢

2-1

早超重買盤 波膽過關啦

南韓goallllll

21

屌2-1

屌你老母烏拉閪

韓仔好波!!!

卡雲尼後悔吧

泡!

抵卡雲尼俾人杯葛

卡雲尼仆街啦

屌 無得睇屌欣宜

2串1中啦

睇盤知日本贏3粒

疤專買人地唔要嘅足球員
下季好機會

韓仔好波 贏強隊

2.5b cashed

屌你老母又係卡雲尼個柒頭賤種臭閪傳比人

有日本唔買買烏克蘭

如果有即場咪好

下次早啲講囉

卡雲尼門前送個波比人

果然係2-1 劇本

仆街今日針好撚多

卡雲尼斷腳死未

goalllllll

呢場睇名買 買邊隊先岩

卡雲尼助攻

卡雲尼靚助攻

又係卡雲尼

你個名

卡雲

呢幾日針撚到瘋
有無大神指點 今晚買乜

韓仔主場梗係韓仔

買球場爆炸

垃圾主場劇本 智利係咁 烏龜又係咁 收左幾多錢？

Cavani is dogshit

CAVANI 1G1A MAN OF THE MATCH

你明明買客盤

韓國 因為韓國贏過某隊世界杯冠軍

咁都比你知道左

有垃圾賤種臭閪短命種卡雲尼都唔應該買

烏追和當贏

呢個真, 如果佢跟劇本80min 先追和就唔駛輸

韓仔NO GOAL

高手下盤頂撚住 all in左啊頂

唔玩喇 求和俾返一半我啦

一入完波就俾人換走其實都幾搞笑

烏龜追和啦on9

友宜波和和氣氣

卡雲尼返唔到法國ok?

全隊死

輸半都當贏啦
屌你老母卡雲尼

烏龜真係on9 假到你

烏圭呀 世盃8強隊

蘇狗是無辜的

個賤種單刀推出界再助攻比人 佢應該死先

Jumped

輸半當贏

馬拉膠100%

唉 空歡喜一場

卡雲尼五分鐘入兩球我改名叫迷卡雲尼大將軍

?

罰你睇多次

針卡雲尼屌你搞到我無得屌欣宜

2.5goal

原先覺得卡雲尼係psg 咁耐依家提都冇人提好慘, 但睇完呢場波真係證明佢自己攞黎

對家西乙降班料

南2:1

韓仔頂實全格

不枉我吹奏左烏圭成個晏晝

卡雲尼真係垃圾黎

GOALLLLL

暗黑兵法又中

狗會西乙都無啦啦開盤開即場
明眼人都知有古怪

CHING係咪派

日本幾多角

買左10000烏圭

日本角球仲未派彩

4日後av 對烏龜 阿婆都識買

卡雲尼正仆街

7

發生乜事

十萬南泡?

韓仔唔知用咗幾多錢接待呢？

馬會真係賤種黎
歐國聯打真軍就唔撚開晒咁多場 琴晚科索沃同阿塞拜疆個兩場都冇開
友誼賽鳩踢就開咁多 琴晚法國已經係咁

仲唔派

買左泡又要等到12點先派

傻仔先買泡, 要等到12 點, 學我買烏拉圭就等都唔駛等啦

唔L係掛

打得太多法甲做慣土皇帝，唔識打勁(?)旅

輸左注半大
頭十個留名抽兩個$100

下次友賽直屌主場泡菜=100% win 有主場哨同劇本點輸？

lm加油

im

嘩d留名快到

下...你上面個次留名計唔計架

湧入黎

支持派錢但唔好派cd rom

頭十

岩

8x9 已經斷一關

欣宜着返衫了

連登大船必反

ching幾時抽

日本角球唔撚派

唔知拖乜野

腰斬

10點主盤

經理收左工簽唔到名

馬拉呢個盤

10點角大？

下盤100%

依個盤咪同韓仔一樣

明明派頭10個lm 都lm左咁多過 仲lm

今日收手 停一停

韓國波是咪遲派的

正常

10點角細100%

十點半大
韓仔派得切就allin

馬拉糕對家好吸引

派角未 屌

點解角球唔撚派

Dllm 烏龜 幾k過關斷佢手上

跪求大神出水

有即場都咁慢 獨市就是強

會唔會十點都派唔到彩

唔會

10點下盤

垃圾政府係咁

上盤

高水

無可能中

半一上盤比狗屌？

今晚格仔贏波

同路